var QUIZZ_OBJ = [
    { 
        "question": "Que es SGBD:",
        "choice": ["(a) Sistema Gestor de Base de Datos", "(b) Sistema Gobernador de Bases de Datos", "(c) Sistema Gerente de Base de Datos"],  //quizObj[2].choice[0],quizObj[2].choice[1]
        "correct": {position: 0, item: 'a', desc: 'Sistema Gestor de Base de Datos'}
   },
   { 
     "question": "Cuantos minutos tiene 1 hora? ",
     "choice": ["(a) 70 minutos", "(b) 60 minutos", "(c) 59 minutos", "(d) 80 minutos"], 
     "correct": {position: 1, item: 'b', desc: '60 minutos exactos'}
     }
     /*,
    { 
        "question": "Cuantos meses tienen 28 días:",
        "choice": ["(a) 1 mes", "(b) 2 meses", "(c) 12 meses", "(d) 5 meses"],  //quizObj[2].choice[0],quizObj[2].choice[1]
        "correct": {position: 2, item: 'c', desc: '12 meses'}
   },
   { 
        "question": "Que planeta esta mas cercano al sol:",
        "choice": ["(a) Pluton", "(b) Tierra", "(c) Venus", "(d) Mercurio"], 
        "correct": {position: 3, item: 'd', desc: 'Mercurio'}
   },
   { 
        "question": "Guatemala se encuentra en el continente:?",
        "choice": ["(a) Asiatico", "(b) Americano", "(c) Europeo", "(d) Oseanico"], 
        "correct": {position: 1, item: 'b', desc: 'Americano'}
   },
   { 
        "question": "¿Cuántas sílabas tiene la palabra abecedario? :",
        "choice": ["(a) 5 silabas", "(b) 6 silabas", "(c) 7 silabas", "(d) 9 silabas"], 
        "correct": {position: 0, item: 'a', desc: '5 silabas'}
   },
   { 
        "question": "¿Quién pintó la Mona Lisa?:",
        "choice": ["(a) Vicent Van Gogh", "(b) Pablo Picasso", "(c) Camille Pissaroo", "(d) Leonardo Da Vinci"], 
        "correct": {position: 3, item: 'd', desc: 'Leonardo Da Vinci'}
   },
   { 
        "question": "Cuál es el resultado de 3x9:",
        "choice": ["(a) 28", "(b) 18", "(c) 32", "(d) 27"], 
        "correct": {position: 3, item: 'd', desc: '27'}
   },
   { 
        "question": "Cual es la capital de Guatemala:",
        "choice": ["(a) Sacatepequez", "(b) El Progreso", "(c) La Capital", "(d) Guatemala"], 
        "correct": {position: 3, item: 'd', desc: 'Guatemala'}
   },
   { 
        "question": "Cual es la principal fuente de energia de la tierra?",
        "choice": ["(a) Las Estrellas", "(b) Las Nubes", "(c) El Sol", "(d) Rayos Ultra Violeta"], 
        "correct": {position: 2, item: 'c', desc: 'El Sol'}
   }*/
];

export default {QUIZZ_OBJ};